[J2]亞洲電影頒獎典禮

有無人睇

冇人理

比顏卓靈宣傳都有嘅

講嘢幾唔尊重個場合下

個頒獎禮冇乜認受性，啲嘉賓勁hea

啊荒野 男配攞左

但男主 連提名都冇

仲要同個泡菜講：實聽得明佢講乜啦

女配張雨綺jm9

我都覺太hea 但屋企人堅持要睇 但佢地好多年都唔去次戲院 提名嘅戲又冇睇過

2個字
丟架

個泡菜好尷尬

本身幾鍾意佢 但睇完今次頒獎之後

本身都唔鍾意

個獎其實都有一定認受性，外媒如Screen都會報導，算係亞洲電影指標
問題係搞得麻麻

覺得佢個樣幾似湯唯 本身鍾意湯唯

杜sir

勁想 香港上 啊 荒野

杜sir好撚型，宣佈完一嘢劈咗個信封

古天樂終於拎影帝

有冇機會拎埋金像獎

又見到洗米哥

古天樂都拎影帝,ON撚9

冇睇殺破狼 但出提名名單果段片的確做得唔錯

古天樂

曾志偉夠膽出返黎啦？
性侵風波搞掂左？